[ 有片 ] Hello 大家好呀，我係阿GEM

👌

👌🏻

👌🏼

唉 睇住佢由用廣東話變普通話 由初出道到宜家就快11年都咪話唔感觸